建議「勇武」快 D 去自首

出黎行行企企
瀨死唔走
遲早俾人拉
不如學戴耀廷去自首
公民抗命啦
起碼唔使食催淚煙
唔使爆頭爆眼
唔使俾水炮射死
結果一樣
但成本低好多

狗察你收皮
不指責 不督灰 不割蓆

善用不推文

我冇指責
只係唔想再見到手足無謂犧牲

咁請問你係邊

我係藍絲
睇直播睇得好開心

成班暴徒企定定俾人拉
睇到都想笑

大家認真諗下樓主講咩啦

專業送頭

又一個傻西廢中

理撚得佢講咩
咁難聽

你都on撚99

家陣係我收成期
一邊睇你班廢青俾人拉
一邊嘆 82 年百事
簡直係享受

你望下出面啲post
語氣好地地都比人屌分化
最重要係你地明白應該點玩

繼續負皮吧

Sorry 做嘢太慢 不過嚟緊會清算晒你地
打靶斷頭台無得你擇 殺無赦
香港國全部狗隻都唔會走甩
到時預期要消滅晒3萬隻流浪狗
還香港美好市容 減少街邊垃圾
清潔香港 人人有責

負皮 gogogo

支持依法治港